「老外看香港」～ 外國人對反送中的看法，好感動！

你睇完段片既諗法係乜野？
連外國人都著緊過香港人

香港人加油

只有啲比人洗腦洗到奶極權去斯壓自己嘅白痴，先會唔理解我地嘅訴求

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

知己知彼 百戰百勝
大家要識利用對家果股無腦唔識思考又不分敵我既力量

敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

見到果兩個鬼妹講到眼濕濕

push

根本係二戰納粹借屍還魂